覺唔覺賽車改響喉好戇鳩？

賽車要快咋嘛 改咁嘈做乜鳩

唔係lor 嘈啲會嚇到對手 搞到佢地炒車

唔係改響喉，係冇喉

特登唔整 muffler

Weight saving，慳油，為環保出分力啊ching

weight saving咁就整full carbon車身

已經做左
想當年lancia用紙皮做roll cage都係為慳油

佢哋嗰啲痴線佬嚟

意大利佬最叻講大話

如果真係賽車
死氣喉直出係可以減少排氣阻力，應該就可以提升少少輸出

如果唔撚係賽車改響喉就收皮啦Dngh

mk車=賽車 所以改響喉

阿活你係咪唔洗訓

啱啱醒

活仔返工要返6日？

唔係